自用接口（不能用就選別的用）

電視用接口(百川)
https://0a.fit/ptv-0

唐三接口（影視TV&Pluto）
https://0a.fit/ptv-t3

heroaku接口 (適合Pluto$TVBOX)
https://0a.fit/ptv-1

Zzz接口 (適合Pluto$TVBOX)
https://0a.fit/ptv-2

PY接口 (適合Pluto$TVBOX)
https://0a.fit/ptv-3

drpy接口-含成人 (適合Pluto$TVBOX)
https://0a.fit/drpy-1

drpy接口-正常 (適合Pluto&TVBOX)
https://0a.fit/drpy-2

成人接口（適合影視TV用）
https://0a.fit/ptv-a

TVBox配置接口(小白直接复制-Tangsan-)

https://agit.ai/lengniuge/tv/raw/branch/master/ts

TVBox备用接口(小白直接复制-Jundie-)

https://agit.ai/lengniuge/tv/raw/branch/master/jd

Fongmi配置TV(小白直接复制-Fongmi-)

https://agit.ai/lengniuge/tv/raw/branch/master/fm

俊大佬的接口

http://home.jundie.top:81/top98.json

以上接口，不能使用再聯繫我。

有些接口需適合的專用APPAPP

------------------------------

直播代理

虎牙（+頻道ID）

http://live.aptvapp.com/huya.php?id=

https://epg.112114.xyz/huya/


斗鱼 (+頻道ID)

http://epg.112114.xyz/douyu/

http://huanqiuzhibo.cn/manifest/douyu.php?id=

